有冇人覺得杜汶澤呢條友成個人周身柒味

拍電影拍幾廿年都係廢柴一條專拍爛片
襯下年代革命熱鬧上到位才華墨水都係冇長進過, 啲所謂talk show所謂棟篤笑爛住把聲講下屌你老母就全場brainless zombies大笑拍手睇能完要洗眼
同叻哥辯論畀個廢老禁住嚟撚, 扮哂不屑又扮唔起又要肉緊, 個衰樣成個講到自己天花龍鳳時事台連登仔行返出三次元世界咁
個人冇料都算, 由程美段單野個反應已經睇到佢係一個爛撚到不堪嘅核突小人
仲要個樣都好衰, 總之諗起佢成個款就會嘔心打冷震

你柒啲，白卡閪人

人地揸過好多波

你波皮都掂唔到

講柒嘅話我諗銀河系應該冇生物比得上樓主

不推文ignore

佢揸我對波，跟住知唔知佢點呀？佢喺到唱如真，如假，如打飛機可以J自己！咁你咪好感覺囉？我屌你啦，我張國榮fan嚟架！(台下: 哈哈哈哈哈哈哈哈哈...)

你詞鋒都幾銳利

你都係

點解你唔第一個ignore? 你係咪覺得你唔講出嚟其他人就唔識做?

agger
佢本身娛樂圈撈得ok，但自己又衰多口柒柒下得罪左大陸
先借勢入黃堆R撈

真係搵到水邊駛入黃堆
你睇秋生TB基佬個堆霉撚到

on9

膠都廢撚事俾

佢個格係好撚鳩屎嗰種
所以佢可以得罪哂劉華黎明吳君如黃秋生
比叻哥撚到佢醜態百出就梗
仲有另一單係嗰時低俗喜劇出嗰陣忽上腦學人串鳩星爺，話咩又唔見我地兩個（佢同彭浩翔）會同佢合作，以為自己好撚巴柒閉
結果後尾連彭浩翔都同佢反埋面

不褸垃圾來 係連登仔無腦跟紅頂白先吹奏

鄭中基表面都仲同佢懶fd
實情都好怕比佢拖累

呢個真
明顯保持距離

你咪理，之前揾夠宜家做自己！好過你力持啲偽人

連登仔先係周身柒味
你記錯人

唔靚仔，唔高大
但唔知點解覺得佢好型

肥佬黎，呢鋪我就撐你嘞

杜狗不嬲樣衰加弱智，係連登仔先爭住含

粗口爛舌=好笑

我覺得佢係幾好笑㗎有啲節目都幾好睇，佢嘅talk show冇睇過，不過荷蘭叻單野真係好明顯柒到喊，俾荷蘭叻撚到一棟都冇，如果真係唔想辯論就咪上去啦

仲記得無間道定頭文字D嗰期d記者訪問佢佢大大聲屌人老母
一朝得志語無倫次

無料到，係反應唔切，凈係識做d on9 蓋過自己陣柒味，但明顯唔work

老實文睪真係唔好笑..

邊夠你柒日撚日開啲戇鳩post刷存在感

啊田有波咩

樓主是有道理的

無計
黃絲出名藝人已經無幾多個
我地都唔攬既話仲點會有第二個第三個出到黎
杜生算係咁
走去宣傳下黃店
係有時屌龍門有d煩姐

同叻哥果次好明顯唔係辯論
事實一早擺係眼前 根本無需要再討論落去
杜生只係上去見住一個將直講到曲既廢老不斷講歪理姐
情況就好似你對住藍絲一樣
你好想講道理 但對住佢既反應又覺得講黎都曬鳩氣咁樣姐

收皮啦垃圾樓主

夠你柒？

總結得幾好

清個音道(陰道)都吊能打佢..

黃的定係藍的？

完全唔知笑緊乜

駁唔到

程美段個壇野真係幾柒

撐到恆但衰收尾

好撚樣衰

仆街 連登逢紅必反 ，証明佢真係紅了。多謝連登

嗰陣啲弱智fans又跟住尾話人臭雞藍屍搏上位最後大佬自己出嚟認衰柒能到

冇

是鳩旦啦, 香港年年咁多垃圾紅多一個有咩出奇

唔知有無揸過程美段

你應該係中度弱智

死傻閪人名

今次想分化杜汶澤
下個到息個？

我從來都唔撚係黃絲
分乜能野化, 你地啲on9野關我鳩事

因為你太遲出世，個人見識又淺，所以唔知係唔出奇
同樓主一樣

就算睇黃子華，你都要知當年發生過咩事先識笑

樓主你走先..

揸過幾多呀 你識佢？

勤力d接多d kfc廣告

收收皮先好無

睇牙杜真係要有返啲深度同學識
唔怪得佢成日提自己傳統名校中五畢業

痴撚線

你型能到..

Admin仲係唔撚做野block 7呢d人

Agger樓主
睇過佢一兩集喱騷 係拍得唔錯
但程美段事件顯示佢個人係衰格 而人格呢樣野一時三刻相信唔會改到
埋黃堆搏上位呢啲對佢黎講好正常啦 我地可能都需要呢啲人既 但唔使特別吹捧

仲拍片宣傳黃店自己就攬住藍店嚟食

革命建國點都會有啲波折, 唔使心灰

佢一日仲係黃絲佢就做乜都得

佢以前拍啲戲好好睇，做親既配角都好出色，反而近年做主角拍啲三級片真係唔掂

下，唔係咁講喎
問題係杜生自己都唔識講道理
佢講嗰d道理出黎搞到令人有「乜原來黃絲咁架？」既感覺
咁就有問題啦
講真，唔識講就唔好上去啦
明知藍絲一定㩒住你某d嘢黎砌你都無一套好既回應說詞，令人覺得黃既水平同佢一樣咁低，點搞呀咁

垃圾attention seeker

叫你嘅雞繼續沉船啦武肺雞蟲

睇喱騷，一大堆唔知為乜而講嘅粗口又懶好笑咁，側邊啲女就為左配合佢露出禮貌而不失尷尬嘅微笑，成件事尷尬到
根本只係因為黃先俾人捧，本身只係個垃圾

認同佢talk show係冇乜料到 好多時格硬講粗口
不過現今時勢 多個打正旗號話自己黃既藝人總好過冇

杜汶澤唔玩youtube自己開page
即刻有po出黎屌佢廢啦
真係唔知點解timing 可以咁夾嫁喎

咁你去睇曹永廉囉 啱撚晒你

Pr

撲街 又畀你睇穿
丫！我真係屌你老母丫！（杜汶澤爛聲）蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦

可唔可以講吓樓主邊part有錯而唔係一味話鳩佢弱智

定係你哋弱智都不如

呢兩兜友又真係差唔多撈咁多年都係咁廢

屌你老味講得好中，可惜呢度係連登

開多幾個ac上連登吹捧吓,垃圾永立不敗之地

公關公司屌你老母

邊夠你柒

夾到有啲懷疑佢係自己開

屌你咩 杜狗黃架 仲要比班連燈仔當神咁拜 你點可以咁話佢

不過你講得岩 佢真係好柒 淨係識講粗口就以為自己好型好勁 論壇又唔夠荷蘭叻講 廢到笑

沖田杏梨

好認真講句
我欣賞佢敢言
不過好笑wise我覺得一時時
有時個feel係夾硬低俗

連登仔不嬲捧親嗰啲都係垃圾

垃圾POST 拉

發覺樓主啲post都幾有趣

我覺得無間道佢做傻強好撚好睇喎

唔覺啊 你柒d
咁大個人撚字都唔識
能你老母

淨係記得我和疆屍有個約會, 頭文字D .